Kui Marri Jõggi Keiserlikko kihhelkonna kohto ette läks siis said ka Jakub Jürjensohn ja Kohtomees Josep Wenne sinna kutsutud, ning seäl on mõistetud et Jakub selle poeg lapse ärra wõtta ülles kaswatada ehk kui Marri last ei anna siis ei keddagi selle eest pea noedma Agga et sedda asja weel üks kord piddid koggo konna kohto ees selletama, olliwad siis sel 2mal Detsembril Walla kohto ees ning küssiti Marri käest kas piddi lapse ärra andma ehk mitte agga Marri ei lubbanud anda siis Keiserlikko kihhelkonna kässo peäle ei sa ka Marri selle lapse ülles kaswatamisse tarwis Jakobi käest ennam middagi
Pea kohto Josep Leppasep XXX
Josep Wenne XXX
Josep Toop XXX
